出嚟！！！！

入面嘅人需要出面手足守好，內外一條心，唔該。入面嘅手足條命靠曬外面嘅大家！